鍾意咗個女仔。但係唔知可以點發展落去

最近係大學一個活動入面識咗個女仔。大家暫時都有係snapchat傾下計咁
我A0. 唔知點溝女
應該點做好

約佢睇戲囉，睇多幾次，食多幾次再算

大學溝女其實唔易，大學咁多男仔，除非你好特出

唔係

就咁約會唔會好怪。大家未係好熟

咁閒時吹多d話題，比自已容易d扯去睇戲，然後見佢有戲想睇咪話一齊囉，怕第1次老尷可以叫互相叫1個朋友陪睇。

如果係大學生的話，就留意下個女仔有咩莊，有咩活動，一齊join下，大家認識多d

買張黃子華請佢一齊去睇喇

盡量試下。但應該傾耐啲先問定早啲問好

拎黎做話題傾吧